有無哲學書好介紹

最近先睇完homo deus
想睇第二本 有無咩經典嘅書一定要睇？
Sophie's world係咪都好睇？

勞思光《新編中國哲學史》

呢個係咪講道教個啲？

尼采 <Also sprach Zarathustra>

小王子

中國哲學唔係「道教嗰啲」，除咗道，重有儒墨法等等好多種流派。其中儒係軸心，再跟時序講歷史，一路講到新儒家

Philosophical Conversations

規訓與懲罰

以前無好好讀中文我買本睇下先

其實呢啲書係咪去商務都一定有？

中文版應該有

justice- Michael sandel
what money can't buy -Michael sandel
李天命的思考藝術
西方哲學史-羅素

睇你去邊間
細間嗰啲未必有

Naming and necessity

康德 ge三大批判同 道德形上學的基礎

牟宗三 ge智的直覺與中國哲學
現象與物自身
圓善論
佛性與般若

黑格爾新釋 劉創馥

從酒神到超人 黃國鉅

On Genealogy of Morality

威爾杜蘭既哲學的故事

李天命 語理分析的思考方法
存在主義概論

誠品有，序言書室都有

如果你係入門級嘅話
睇蘇菲的世界，非常易入口

直上原文可能有啲難 可以睇下其他人嘅書先
好似你學中文都唔會直接睇論語啦

道德哲學方面 Justice的確係唔錯嘅入門書

其實好睇樓主想睇邊方面嘅哲學

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

睇啲想對人生反思嘅嘢
其實咩都無咩所有 我咩都好有興趣

Lm

三大批判

利申:睇唔明

你撞咗個腦嚟啊？

睇你唔出

下==

左手揸住本哲學書 右手玩jer囝？

痴線?

想問 What we owe to each other 好睇嗎

習近平新時代中國特色社會主義思想

上 book depository 買啦
免運費，啲書平香港店價好多

如果冇底 呢本會唔會睇唔明

認同
最好真係上網讀個課程先

唔好幫襯紅底書局

好懷疑就算讀哲學嘅人有幾多個由頭到尾睇哂3大批判

想學logic呢？

有邊啲書局值得幫襯？

係咪好厚？

大眾，誠品，同樓上書店

冇哲學底唔建議直接睇原著

邊間會有呢啲哲學書買

一場正義的思辨

內容豐富 簡單易明

唔該哂bro有英文版？

可以睇陳鼓應
《悲劇哲學家尼采》
《尼采新論》
輔助讀原著

自己去望下啦
誠品就應該最多

開咗個tg channel幫大家整合網上可以點樣「發表意見」!

原著係英文，Michael Sandel幾本書都好通俗，應該易搵